約左女仔, 想搵間黃店食飯

近太子/深水埗有冇咩cafe之類既黃店推介, 可以靜啲就最好

另外

小小虫

神經餵飼

屌 自己睇app
幫你溝埋條女好未

Ho bo

好似唔錯 可以坐得耐?

好我睇睇唔該

可以呀，同埋其實佢有上層，我諗如果真係想靜少少，可以問下佢哋比唔比比坐上層